其實救poly仲有一個方法

圍魏救趙應該由其他大學出手
唔該你地封返出面果條大路
特別係中大
吐露港、成條東鐵線都係春袋
記唔記得你地出個聲明係暫時開通24小時
點解24小時之後會繼續通車，火車只係唔停大學站
你地係咪想睇住poly死，睇住香港玩完
唔係既話唔該你地做野，塞返佢直至狗撤離poly

依個PO推唔到證明香港已完

係咪其他大學都自家自掃門前雪

說好的24小時內要求政府答應條件

人人十年呀

仆街我推唔到呀

Push

推

另外
黑警濫權 政府縱容
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一大可

證明左攻唔入poly就繼續全面三罷啦

今日唔封係多啲人出去救手足

老實講2同3都已經冇可能
今一大清早狗已經亂捉人
果D根本就係返工平民
目的就係連聚都唔比你聚
做唔到外部攻入
內部攻出都已經試過
得既話唔洗等到今朝啦
己經得返開花啦
求下你中大生

係想

推

個啲係政府春袋,而邢家警察係ABOVE政府,警隊春袋係得中聯辦

On9, 想㩜炒埋中大呀，講左唔好院地呀
仲黎，痴鳩左咩

poly 班狗一定死守。佢有佢守。
去tst死路一條。
講真政府最驚就係攪經濟重心，中環！！！
去中環開花 ，先令政府驚到仆街。

中 聯 辦！

呢個真

冇話要佔領
只係扔野落去已經封到

冇用ga 屌
人地唔係傻 ga
圍唔撚到魏ga

1 not ok
poly 黑警死都唔走

1 可能要搵真春袋
利申 冇頭緒

推1

然後中大告急

中聯辦
狗宿

快閃block主要幹道

如果依個情況會不斷loop
但係換黎係紅隧、吐露港、東鐵線長期不穩定塞
我兩邊走又如何

重有攬炒，佢地有可能燒左poly佢，既然校長都唔要間學校

之後又俾黑警圍捕？？你老母鬼黎架你

咁其實你係咪想救 人 嫁姐
開花又係咪一定要去大學呢？唔知邊班傻仔聽左你講又俾人圍點撚算。大埔開花關poly撚事咩

不推文屌樓主

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

推！！！

poly 軍同援軍要同時攻擊一點做到夾擊效果,
同時援軍要制衡其他點 d 狗
但 poly 同援軍要諗計夾到幾時攻同攻邊一點

東鐵無嘢好燒得著啝

吹雞18區就已經吹左
旺角去到油麻地就推唔到
其他區就太少人
你再睇埋尖沙咀
今朝一見人就拉
佢根本就係唔比你聚人救poly
討論其他方法有咩問題
另外，我屌你啦
乜撚野大埔呀